逾200特首選委晚上聯署要求林鄭月娥下台

2017年3月26日，林鄭月娥以777票當選第五屆行政長官。208名選委參與聯署，佔有份投票選特首的1200名選委約百分之十七，包括黎廣德、張銳輝、張達明、查錫我、梁家傑和潘熙等，要求林鄭月娥下台、停止警方暴力及撤回逃犯修例。

他們批評，林鄭月娥漠視民意、不願撤回《逃犯條例》修訂，今日因政府的冷漠引發民眾自發的佔領運動，卻遭到警方暴力清場，較當年雨傘運動以更暴力方式對待示威者，認為林鄭月娥已盡失其正當性，必須引咎下台，並重新改選新任特首。

聯署名單如下 ：

咪又係puppy
換邊個上去都係傀儡
不過林鄭條仆街早死早着啦

可惜tbb不會報
D廢中依然認為冇問題

呢200個應該都唔係投佢

Wfc